【霸然】 GTA-5 Day2

【霸然】 GTA-V

你條垃圾的士都唔識坐學人開live,達哥1%都無

好扮唔扮扮達哥